銅鑼灣又開新喜茶

喜你老母茶咩！無喜茶你飲呀！
仲喜茶！香港再咁落去就玩完喇！
就係你班人！成日睇連登見到政治嘢就直接飛，
你地係咪香港人嚟架！

我到今日問朋友會唔會去6月9遊行都仲問我咩遊行啊，乜嚟，關我咩事？
身為香港嘅一份子，唔係應該更加關心身邊事咩？
就算唔去遊行，你地係咪都要知道香港而家嘅情況？

可能你地話唔知頭唔知路，想了解又懶。
用排隊飲喜茶嘅時間，睇吓新聞，時事，
其實真係唔係好難。
等到條例通過咗先後悔就太遲啦⋯⋯
到時你地想做咩講咩都會受限制，
中國嘅司法部門，你唔係信啊嘛？
分分鐘，你就有可能俾人當做係犯俾人拉
所以，條例絕對絕對唔係唔關你事！

有啲人又話: 車，得我做有鬼用咩，其他人都唔做。我做嚟都冇用啦！
醒下啦香港人，唔係人衰你都衰架嘛？
積少成多有冇聽過？香港人團結起嚟都可以好勁！
更何況我地而家仲得到EU嘅支持！
問心個句啦，喺到住咗咁耐，你地忍心睇住香港死咩？

有心永遠唔怕遲，
喺呢刻先醒覺嘅你，唔洗覺得怕羞，
由而家開始了解條例細項同後果。
我哋需要集合大家嘅力量，
再去感染身邊政治冷感嘅朋友！

唔想上網搵的話
噤翻上一頁開翻熱門嚟睇，已經唔少資訊喇
希望大家唔好懶，可以認真咁睇吓。
唔理成功如否，起碼大家抗爭過！

守護香港

推

6月9！

同喜茶say no

認真post冇人理

見你標題本身打算一嚟屌柒你
睇完留低咗正評

輕輕一推

6月9號，香港獨立

time square係咪有間

沙田果間 依家唔知洗唔洗排隊. 冇晒聲氣

快咗啲

不嬲唔留意呢啲垃圾茶

可惜香港好多後生都好鍾意飲
佢地全部都唔關心香港
個標題係特登想呃佢地入嚟 但好似無用

可能係香港最後一次遊行了

可能啲人對喜茶冇興趣呢

啲分店多人到仆街 長開長有

希望間嘢快啲執笠
上次朋友俾我試過啖 好撚普通
點解會咁出名

想不到吧